跪求nike discount

有無巴絲有nike discount

七折。

係咪咩鞋都ok

6折

緊係。

Flynit racer Oreo

跪求

我想買對flynit racer Oreo

求折

去黃大仙求。

買左兩對

幾錢入左手

$719 1對

點解haurache 仲係7百幾 未跌價?

比我ok

想買咩

想買對鞋比老母
車馬費少不了

籃球鞋

諗住買比男朋友做生日禮物

我都想要呀 可以回扣

想要 好多野想

EU38碼

巴打我想買鞋

折完仲岩岩好599 免埋運費

Nike都要R折

係邊到$599買到？ Nike網站$999冇折

定係巴打你可以6折買到？ 我想要呀

有折

我都想買呢對 巴打可唔可以幫下手

6折得好少quota
7折卡就大把

照殺

我要

Tg: Whitexs 可唔可以要7折

Nike lab 有冇折

巴打用加密放出黎得唔得

Nike 3件有7折 但有指定咩貨品
我得1對鞋想買 想搵人夾單
Tg:okalau

-1

有冇人夾呀我都想買對鞋呀

我想買嗰對冇折 買夾都冇得夾

求夾單

好少咩
落retail買都幾千6折啦
7折卡就5張

巴打可唔可以幫買sock dart

而家NIKE 貴到西咁
買NIKE LAB 好撚快冇
淨係買自己同條女已經冇咩QUOTA 幫FD

搵唔到你tg
加我 Xxyy321

有冇人想夾seasonal sale?
我想買兩對鞋 有人夾第3對會再平啲
Tg: duenyu

有！但點夾法？

仲有冇人差 想買對鞋